★父子因財困 長洲東堤小築燒炭亡

長洲東堤小築有人燒炭。今日(12月1日)早上8時49分，警方接獲市民報案指，其中一度假屋傳出燒炭氣味，惟無人應門恐有人發生意外，遂報警求助。消防到場破門入內，發現兩名男子昏迷於單位內，經檢驗後證實死亡。

警方調查後，證實死者為一對姓劉父子，分別60歲及27歲，二人分別倒臥兩張床上，旁邊有一盤燒過的炭。警方於現場檢獲遺書，案件列自殺協定，交由長洲分區刑事調查隊組跟進。至下午2時許，仵工到場將遺體舁送殮房。

據了解，父子為裝修工人兼經營裝修工程公司，於昨日(11月30日)下午租住上址，現場留有一封遺書，內容透露因裝修公司欠債兩年，期間以信用卡貸款還債。

all in #5 @$1XX

上年咁多生意都做唔掂？

琴晚先睇完Ap去住長洲東堤靈探條片

兩父子
破產咪算囉
RIP

點解唔破產....

信用卡還錢 我以為係97既新聞

佢哋都唔知有破產喱樣野

父子一齊死

終於開始聞到97年代的氣味
移民潮+破產自殺

自殺都算負責任

如果係有限公司, 執左間公司咪得.....

期間以信用卡貸款還債。

用咗個人card找數 清盤都冇用

幾時聞得返2002年嘅氣味

裝修都蝕？ 最多個人破產咪得

人肉辣招 幫手降樓價

生不如死囉

個人破產呢

東提小築好慘

賣點黎

All in 左 appl

個老豆又會畀個仔一齊走

老破唔得咩 個仔先27歲仲大把機會